未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（338）

冇人開

開左三個，救命

三個po 入邊個好

用bin個

頂

絲打

用土土

準備落街買apple cider忍
因為一杯醉

好

唔係話跟no.細嗰個咩

你唔開post

好耐無忍

Sorrr

啱啱忍完

又拉我落水

媽咪有令

媽咪有令

用最細會員號碼的post

請去幸幸個post

佢最細

入會員號碼最前既

收到

之前忍完 跟著塊面紅到好辛苦

咁嘅咩

[Discord] 深夜吹水

記得忍完要忍好多水

我老牛聲